留意到港獨派及熱血蠢蠢欲動

一級分化警示現正生效

重有人搬教主同皇天擊殺出嚟